有冇人未瞓？

人生

未訓

因咩事咁夜阿

煲劇

柯埋篤尿訓

你呢

好多煩惱，失眠
睇咩劇阿

其實我都係有啲失眠，唔想訓
煲舊劇

訓唔到

巴打，唔使咁仇嘅，乜事都有解決方法
試吓搵人幫手啦

講啦，一齊煲

感情事 唔識解決了

驚自爆
同過啲fd 講
張家輝TVB嘅舊劇

你又因乜失眠

瞓唔著好悶

歡迎

感情事，船到橋頭啦
係你嘅，始終都係你
有時唔可以理性咁諗

岩岩睇完闇黑之心

就黎失戀
食左藥都訓唔到

好想訓
但睡意唔到
玩玩下電話就天光

啱啱知帶帽……
點睇

食得多對身體唔好呀巴打

點帶法 咩事先

射你條傻鳩

訓唔到唔好迫自己

訓唔到仲衰啦

互射

基味濃

同佢long d 前排佢話想分開 啱啱先知佢有第二個

Long D得就預左

算數，仲可以點

啱啱收工返到屋企沖完涼
今日返工仲要整親腳
唔知聽日點算

屌佢老母 好撚賤

有冇得請假

報工傷呀巴打
保障自己

唔係我問佢個frd 我仲on99咁等佢

女人
佢唔值得你為佢傷心

俾帽你就肯定係后錯架啦
但long d 呢味野

宜家係好撚開心 幾個月就睇清個人 差左冇搞過佢 破佢處

已經唔撚想再long d

乜咁夜阿

問題係唔肯定係咪返工整到
今朝起身已經feel到怪怪地
開工果陣行行下腳踝開始痛痛地
但都叫勉強行到就頂到放工
到放工上巴士坐果陣都冇乜野
以為冇事啦
點知落車一郁果下就差d痛到行唔到

應承左人黎緊返4日唔會射波
突然唔返好似玩9佢咁

自己身體要緊阿，你又唔係突登唔去

返緊工

揸左藥膏啪左兩粒painkiller
希望訓醒冇野啦

咩工